點解 TBB 會為左<逃>拍廣告咁激 ???

咁岩餐廳食飯睇到

第一季出果陣特登揾黃德斌去赤柱拍promo添啦

唔知就00後
日日捕住部電視咩

幾時00後變左係貶意詞

唔明點解要繼續買PB